各位同學睇完jupas放榜成績之後

可以交埋asso hd學費尾數

返緊兼職嘅轉全職
返緊全職嘅唔辭職

今日HKCC 交學費deadline先盡快交埋啲尾數